被人說過憤世既人入一入黎

其實覺得個社會有問題有咩問題？
永遠提出呢啲問題 就即刻俾人話憤世嫉俗😓
如果永遠覺得個社會行之以來咁運作就唔應該變
點樣會有進步
有冇其他人有被人話過憤世既經驗 分享下
我每次俾人話 都會即刻無名火起🔥